我係咪比人fd zone 左？

同學黎 ，算係差唔多成日snapchat
但成日叫佢出黎食野都比佢拒絕
咁我係咪啫係衰左

嗰種個心銀住銀住咁好撚難受

唔好諗咁多照下鏡先

真係咁咩